一人一個扮工技巧

開online typing test扮瘋狂打字

開whatsapp網頁版覆msg扮打字，有人經過即係換個excel出黎